其實已經發現免疫病毒嘅方法?

做運動 免疫
落公園玩 免疫
唔戴口罩 免疫
搞婚禮 免疫

以上都係見到好多人做，以為疫情完咗差啲除低個口罩

中左咪賭自己唔會死囉
反正個勢係遲早都會中晒